{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/main/main.do?oy=0&utm_source=google&utm_medium=powerlink&utm_campaign=onpro_emnet_default-main_0101_1231&utm_content=pc_main&gad_source=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "3CE 시럽 레이어링 틴트"
    },
    "text": "メイクラインのリップメイク商品で、3CEブランドで販売している商品です。 こちらの商品は4.7gで構成されており、使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後12ヶ月間使用できます。 製品の構成成分は、色ごとに様々な成分で構成されています。 AFTERNOON PEACHは精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。 YOUTH CORALは精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。 ALIVE PINKは精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。 STAYFULは精製水、ジフェニルジメティコン、フェニルトライメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。 SOBER FIGは精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。 SINGLE CHERRYは精製水、ジフェニルジメティコン、フェニルトライメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。 GRAPEFULは精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロゼネティドポリアイソブテン、ビスダイグリセリル。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリップメイク商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "3CEブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このリップメイク商品の容量はいくつですか？",
            "answer": "4.7gです。"
        },
        {
            "question": "このリップメイク商品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製造日から36ヶ月で、開封後12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "このリップメイク商品の成分は何で構成されていますか？",
            "answer": "色ごとに様々な成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "AFTERNOON PEACHの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "YOUTH CORALの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ALIVE PINKの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "STAYFULの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ジフェニルジメティコン、フェニルトライメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "SOBER FIGの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "SINGLE CHERRYの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ジフェニルジメティコン、フェニルトライメティコン、ハイドロジェネチドポリアイソブテン、ビス-ジグリセリルポリアシルアジフェイト-2、グリセリンなどで構成されています。"
        },
        {
            "question": "GRAPEFULの成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、フェニルトライメティコン、ジフェニルダイメティコン、ハイドロゼネティドポリアイソブテン、ビスダイグリセリルなどで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 654
    }
}